分享生活態度 90後入一入黎 分下平時有咩消聞娛樂

自己都係90後 想睇下其他人既生活係點
我自己窮撚一名 每日番工放工 放工係屋企休息/做下運動 放假都係毒係屋企多

游水，打波，行山，上網，煲劇，睇戲，cow 女，行街，買精品，係咁多。

冇人覆90後都在認真工作嗎？

上連登

煲劇, 食煙, 飲酒, 打機, 落CLUB HEA, 同人交流下

每個星期六日都去日本

又8000蚊走粉？

踩單車，揸車，影smd，洗車，打機

打丁

同女友一齊游水 行山
三個月去一次旅行
歐洲差瑞士未去

Club都有得hea ？

One night stand 企一晚

睇戲咁囉